你地同frd去旅行既時候

假設全男 會唔會趁個個訓曬去打飛機

咩射係佢塊面果啲就唔好講 非基

推

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

自己住一間房啦，咁麻煩

6個人 個個都窮撚

樓上篇野好似邊度睇過

全男嘅話 洗鬼等佢哋瞓曬先打咩 梗係一齊入廁所攪掂佢 互相幫忙
脷伸：gay

又嚟

咁多新會員

同5個同學一齊去但係得5張床，即係有2個要瞓同一張？

樓上好似有啲癲喎

不安 。

事後有冇同佢講 其實琴晚我見到你...

我會同我個fd講我去廁所打j
唔好入黎
總共2次,2次唔同fd都話生理需要,明既

無啦啦打咩飛機？性上癮？

好坦白 真男人

打飛機要理由架咩

認真, 單獨同個fd去左東京,我果日買左個飛機杯.. 忍唔住係廁所打左個飛機

你估你個fd見到你個新杯唔見左 你又唔見左 佢會點諗

btw 個杯幾錢

隻杯洗乾淨可再用.無人知.

好多新會然

成班男去玩女咪得洗鬼打飛機

打飛機犯法呀？

唔叫

邊個話犯法

又有人扮老屎忽啦

4個gay佬同行